行完山係公園同連登仔食飯飲酒

好多雞

咁夜先食飯

幾正

係西壩行返去北潭涌個到坐車

份量ok雞幾滑
但飯唔好食好濕

發覺好多海南雞飯個飯都濕到仆街 淋到完全唔想食

旺泰

油飯要香,乾身
粒粒都有雞油味

睇落好好味! 巴打，慢慢食

公園咁慘

點解海南雞係要加塊瓜

好似叫咩寶龍50蚊

嘉士伯

今日有人同你一齊食，好浪漫

咁要問下柒婆想點

如果有堂食就仲好